事實證明泛民果套真係做到野，信錯本土派去掉磚班人真係慘

本土派根本係鬼黎，一日到黑淨係識打泛民
明明泛民係香港係第一大黨
如果冇民主黨，連一國兩制都唔洗扮，直接同化你香港都得啦

五毛淨係識貼圖